戀上肥妹不被看好 愛情魔力令蒲友變乖仔「我喜歡她已足夠」

肥肥地夠暖好有安全感

有肉地好易養 是但啦 肥好比較開朗d

個男仔外表唔差

祝福

由你回覆睇得出你幾開朗

好幸福祝福佢哋

ching係咪超人黎

真愛

天熱既肥人成身出哂汁 再加埋陣汗壓味
真係諗起都開胃到爬多兩碗飯

一睇到佔中街頭求婚 即刻熄左冇睇！

其實肥妹幾正 好多肥妹都好乖

喜歡陽光而已 身處既地方太暗

而家謝晒變左無能力既凡人

美極的確好難令人抗拒

點解咁撚肥

條女本身都未咁極端 同佢一齊仲衰左
係咪條仔嘅性癖

因為冇人要
自知之明啦，又肥又閪，睇有冇人同你玩
同埋肥妹十個九個懶

就係呢啲人搞到班肥婆以為自己好有市場

咁都有人要，仲要條仔算好樣。其他港女情何以堪。

肥唔緊要，但一定要性格好

好似睇緊愛情片，又好似睇緊恐怖片嘅感覺，
祝福佢哋

肥肥地同痴肥好似有分別 呢個女仔肥到五官都冇咗....唔係話人地點睇 呢個身形係健康問題...........